美國國務院批准對台軍售方案涉6.2億美元

美國國務院正式批准向台灣出售「愛國者三型飛彈」方案，涉及6.2億美元，並知會國會，是繼5月中之後，美國再次通過對台軍售。

軍售方案包括為更換過期組件與認證測試等，美國國務院重申，軍售是基於《台灣關係法》，將令台灣軍隊持續現代化，並保持可靠的防禦能力，符合美國國家、經濟與安全利益，亦有助提高台灣安全，強調軍售不會改變區域基本軍事平衡。台灣軍方對美國的軍售決定表示感謝。

台灣其實自己想買定係硬食

當交保護費者

台灣好似本身就有裝吧？

愛國者飛彈維護費

【初選要人】
無論你仲係 15/16 定係已經有心水，都可以幫手將網上嘅選舉資訊 Share 出去

各區參選隊伍：
票站位置（自動定位）：
現任議員大起底：